點解每個引退之後又復出的av女優都係殘過之前好多

好似睇緊唔係同一個人咁
之前有麻倉憂，跟住羽田愛又殘又瘦， 近期有個彩乃，樣衰左好多
down都廢事down

木下和津實一樣咁正

老啦

歲月催 人

可能因為中間隔咗一排冇用蛋白質洗面

唔使拍片梗係無keep la, 結果一復出咪嚇親人la

唔掂先出返黎撈。